吊頸都要抖氣，時代革命都要食藍店。

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

影相會攝走藍屍魂魄，失民意架！